[西方快車不可說]二月二十五日沙田十一場日賽討論區 III

終於開到係體育台

明月都2:00:0

打劫

我今日輸錢 比我開

lm

無錯台

呢場唔識買

五十五十巴打點睇6號馬機會

佢唔會唔撐掛

川河尊駒 西車 同我爆佢老母

其實巴基出閘順利可以一鬥

美麗傳承

2 4 死Q
5050驚田雞

當然支持,最好唔好大熱

其實四季旺都幾估你唔到
1400-2000都咁準繩

反而大雄圖

咁嘅騎法冇得鬥
後面都冇力爆 四季旺都爆唔贏

平湖1331磅除時蝕住跑3疊壓入去，入面啲馬分分鐘嚇到鳩縮

2 4 6 8

驚咩呀, 隻馬咩個騎師返終點咋麻 騎我呀婆捉返條彊繩上去都贏啦

上次咁遲撻着 今日短多200

五十五十啦 又一隻痴線馬

羅斯未見底

你阿婆 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 田雞

田雞先唔驚

屌j2啲抖氣聲大到

咁...當我無講過

今日空氣差

騎你呀婆

飛埋隻2 要 7

4 6 7 8

呢場5號可重注p

6，7，11
搏西車1400特佳

收到風 平湖之星揹梁家俊返黎

平湖之星係咪又幾百人入場

霍清今日...

我諗五十五十跑1400好過1600

今日輸2k 但見到蘇老闆贏馬抵我輸

我重諗佢會愈跑愈長

留意標題 西方快車不可說

又短返
不過1800 2000會比馬克羅斯斬殺

搏下川河有p

董事盃跑得好

柏寶有無紅手套

今日-5k 巴基之星
不過抵既

平湖定5050？

我都豬緊

家俊

莫雷拉騎王2.85好吸引

潘狗

不如田泰安3w

4拖 2 11

6>7,8 上呀

潘狗應該會力騎傳承 搶家俊個位

感情飛 美麗大師

5050加大師就爽

無辦法既 大賽多數1600
不過今場

爭分奪秒

平湖之星

睇馬算啦

TOMMY仔都綠格, 玩咩

四重：
2-4-6-1 單式
買$10

5050

要跑出黎

傳承今次會單騎放到啦掛

$10 easy money
有冇巴打跟機

7 8爆爆爆

2-11

馬上人TOMMY, 不了 1.5都贏唔到

五十五十
平湖之星
喜蓮獎星

跑咩

潘

嘩我頓又嬴 今日癲撚左

真係潘頓Copy & Paste

梁家俊今日做緊乜野

你老味潘頓打真軍勁撚到

潘狗食咗屎？

大仆街抵你死啦

潘頓又去馬

我頓

柒俊

大賽騎狗：潘狗

美麗系 多謝潘！ 要做我潘馬迷了

潘狗好撚勁屌

7俊d運用完了

潘頓屈到

柒俊揀錯馬
仲要得失埋大馬主

好心牙俊墮緊就咪撚跑 害馬迷

留意到湯美好撚sad

最後幾下過返你

大師又第4

食屎啦炒飯

你估佢有得揀咩

都話 美麗系 塔 潘 真係有保證

大印銀紙過埋平湖之星

2場快步速fight back

我頓今日黎料

隻馬成日慢閘

1400太短

2,4,6

潘頓.... 孖寶

炒飯搵位

去馬d車輪鞭勁到

1600版馬克羅斯

進退失據，俾潘頓頂死

搵阿婆騎都勁過田 (今日)

美麗傳承都兩場G1

人地轉灣走 佢仲等緊

TOMMY

大賽日 尾2場潘狗去定拉？

潘頓去馬真係好撚勁

潘頓咁撚勁今日

大賽永冇份

屌 我仔孖寶 安慰獎都無

好撚鳩屎，有位跟前啲都留咁後，成日等運到

墮左馬無心機

美麗系馬主好念舊，應該無乜野

笑死人，推完4疊，留番3疊轉彎

分分鐘美麗傳承做馬王
2個G1 1個G2 1個G3

真.G1.大賽騎師

以後改名外線美

我潘

潘爺萬歲

5050 打唔起

我頓車輪鞭

大賽日.... 我頓日

平湖咁都唔斷晒上得1600

上埸都已經遲撻着

美麗傳承後尾D飛好勁

每次見到鳩頓囉g1都好嬲
去馬一條龍
平時騎到鳩屎咁

呢隻真心夠班咩 淨係練果個都知贏唔到

贏級際賽可能要啲運了 忠心好馬

牙旺坐Q望W

捉到佢去馬就好撚正

佢都唔知自己想點

而家睇返
十月一號場千四米G3水準高到
傳承兩個G1一個G2一個G3
阿旺倒屎盃
馬克羅斯兩個G1仲要兩分內跑完

俾大印銀紙過埋都叫斷唔晒

Diu，真係咩賽都要睇住潘，上次勝得威個場唔知係到JM9

加陣2個G1又同講法
傳承有機

炒飯退休啦咩發揮屌

唔係潘頓無可能贏

入到直路想去馬 但太撚遲

上季啲4歲馬勁到
佳龍駒世界馬王

郭家Vs蕭家

馬克點都高盤d始終2000米g1值錢d

故事仲未完

都係潘狗既
西拉淨係識靠阿蔡

一見潘係佢入面 都唔駛推啦
傳承佢騎過加潘騎 點會俾你埋黎
一出閘留番後 沖 可能第3 4

真係美麗傳承
屌 無買

然後馬克羅斯女皇杯，美麗傳承冠軍一哩

四十幾歲人轉數慢就退休番歸騎老婆啦，屌入灣仲等個個走先fing出外面食屎啦

無左巴度我唔識買

呢2場睇到潘狗騎功根本好過雷閪

跑之前無諗過點跑，落場咪進退失據跑第六囉

KC呢場真心唔合格
鍾意佢都咁講

去馬嗰陣奠雷拉邊係潘狗手腳

馬克破record, 型過你赢g1,g2

咁樣睇 佳龍駒真係百年難得一見好馬

無人跟

潘狗 一野掉左個頭盔俾馬會條女

咁既話要睇有冇其他馬遠征贏g1

呢期興短途後上贏

中長放頭贏

全日都柒下柒下 柒俊人如其名

拉馬同認真騎都勁撚過莫雷閪

上年四歲馬未全熟啫

潘狗兩個大馬系啲馬射住
發撚到

死推爛推都唔知做乜

梁家俊跌左個g1

杜拜

爭分唔通真係要去到阿喬斯先做到G1 Winner?

今日捉到潘頓去馬都要輸錢

舊年四歲系列賽係咪近十年最高水準
1400-1600美麗傳承
1600以上巴基四季旺
不佳龍駒真係不得了

平湖轉倉把啦
跟個咁撚柒既燉馬師

佢點會諗住過傳承，大佬人地個隻擺開頭
你平湖邊夠人快

佢騎傳承可能俾大仆街贏左

唔可以咁講 始終潘先係美麗系主帥 上次汁左個算係咁

佢騎金太陽鬥贏雷閪大熱

梁家俊騎未必有第一

係喎六化郎

五十五十換人好嗎

呢個真

早幾日跌親就咪撚出黎累人跌錢啦

畀東東

幸福指數

爭分奪秒1400有d長 呢次同上次輸比5050
2次1400都係臨尾2步有少少弱

有無機會贏埋冠軍騎師

彪形猛漢今季都未然過

梁家俊想帶頭望有一或二叠, 點知隻馬唔夠速度做到.

為左隻馬停咁多賽

以佢今日咁柒嘅表現係一定冇第人 睇下隻平湖就知

皓楠

等光榮退役啦

呢埸係咪又潘
不可說仲有冇得上?

搏你唔信

唉好嬲買親炒飯都唔撚炒

我都諗緊

好客本色

尋晚就睇事勝意

西車又係
不如過終點先開始推

騎高20%

諗起今年港隊有機去杜拜個陣容就J出血
阿喬斯：爭分
金莎軒：我翩
Turf：傳承
Classic：明月
仲未計唔知會唔會改plan去嘅Macross同仆咗街隻帝國

亂射完全程3疊仲有獎金咁都叫斷晒
後面個d拎去餵狗喇wo

轉過頭就對住馬主哈哈哈

之前都講粗口屌過馬會女罰錢啦

呢場炒

獎b 要餵狗

隻帝國真係唔睇好

之後嗰日重有隻有得威

帝國算啦，或者運去美國跑讓賽

暫時未知杜拜陣容？

(報名區) (3月1日 星期四 開始接受報名) (第四季) 2017-18 連登馬膽王挑戰賽

好懷念準備就緒

去都係輸架啦

就到終點喇

不可說係畀人搶左定佢唔騎?

造唔到磅

佢如果唔貪心果年跑高多芬一哩會唔會無輸得咁樣衰？

我都燥啦，俾條廢柴騎

....肥仔潘

潘狗冒住生腎者之石既危險先做到118

115潘頓唔知要切幾多條柒先做到

起碼有爭勝機會

三冠大賽次關香港金盃有星球馬「巴基之星」復出，加上應屆香港盃得主「馬克羅斯」再戰二千，話題性十足，後駒今場早段亦冇刻意搶得太快，留住末段再發力，結果成功頂住上季香港金盃得主大熱「明月千里」，亦粉碎大摩連贏六屆香港金盃好夢，至於「馬克羅斯」贏完香港盃再勝香港金盃，暫時喺馬王爭奪戰佔先機。今場第二名「明月千里」，三、四名分別係「四季旺」同「巴基之星」。

百份報係咪戇鳩
25 23 23 23都叫唔太快

上面個幾隻話咗會去，但未firm

其實巴基前跟呢個步速都只係輸個幾馬位都幾意外

安騏 12檔 133贏到就大超班

2 14

睡眠不可說

飛撚左TOMMY, 佢就會跑出
利申: 飛左

達羅素直路冇
彩星應該彎埋
巴基仲跟到返黎都好好野

下次換拉閪會唔同

唔使念星期三2w.今日又玩0分

差不多same road

14勁咩真係？

安騏 睡眠大學 好客本色

搏三重
4，14＞4，14>2

真係不可柒

我炒

輕磅easy win

不可說輕榜win

美人呀

嬴甩咁多 加埋磅都仲有得玩

5號第4

潘頓呢場表現同之前差幾遠
3班健康歡笑都比你騎到咁

上兩場賺夠啦

都冇騎過根本

事勝意做乜春唔放 咁都追到第4 擺前d 應該有p la 屌

14-3-12-5

買雷神了

潘頓

仆街 我仲要佢做膽
我真係on9

6 場 4 環翠戰士
7 場 4 善傳千里 + 5 駿王 +
6 南莊加寶
8 場 1 馬克羅斯 + 3 巴基之星
9 場 4 爭分奪秒 + 6 五十五十
10 場 4 睡眠大學 + 14 不可說
11 場 6 大運起 + 7 首飾大帝

隻馬跑開長途1400米點跟到前

多謝華生

中3-12

LM

雷閪咪又係睇住跑

潘狗呢場hea到

全哥好型

潘狗又坐起身又唔比鞭 大賽賺夠等返屋企買勞屌老婆？

同埋揮闖玩咩
最近幾場亂鳩咁黎

又尾場莫騎師王?

我都跟咗50蚊

貝湯美零分 死番去澳洲啦垃圾

Gun左10蚊 輸到戶口得返4蚊 要搵埋老豆個個來買

今次愛馬劍反先

Lm

好撚憎佢

似
唔去一場 你唔買 佢又去馬
死未

話過再買佢斬手指

巴打icon對面條女正

要乞tg乞啦屌

雷神

7 10死q

潘狗我屌你老母買親你影都無
唔買你就跑出阻撚住哂

我立刻錫你老尾

明月老千爆左缸

佢除左盃賽邊有得捉嫁
佢最撚鳩屎既地方就係無路捉
鐘意咪拉入內欄塞
就算望空到咪求其打幾鞭

睇心情

可惜

唔去一場 你唔買 佢又去馬

屌,中晒

駛唔刀
其實好多騎師都咁
季初炒飯一樣好正氣 有返表現 泊曬碼頭咪又do something

條q有50蚊好抵其實

呢場搏你搏佢去馬 又唔去

估唔到架啦

尾場我要3，6，10

來穩P追數

買潘會買到精神分裂

捉中兩埸盃賽回血

招多福

雷神搶到騎王？

source

呢場有機, 搶唔搶到騎王就唔知喇

呢場搏下 拖5 9 11 三重彩 橫掂都輸緊 唔怕輸多注

百份報

羅富全

跟$10

我都有

飛得

雷西拖金剛仔點睇

唔差在 俾多注馬會 12-13

買左潘狗騎王 屌 伏

唉屌,真係忠心馬

是日搵來第一高手布文客串嘅摩廐馬「明月千里」，最終唔單止敗於「馬克羅斯」飲恨第二，而且賽後仲驗出流鼻血，三月份唔去得遠征杜拜喇！呢匹前馬王上季前已經試過腳傷抖一大輪，之後復出叫做保持到水準，估唔到今次又流鼻血，情況真係令人擔心，希望佢可以早日康復喇！

雷神跑第2係咪雙冠軍

4,6,9

唔係

莫雷拉52分封王

布文 跑得好好 都贏唔到

應該會退役

買左400蚊潘狗騎王 收皮

Tommy仔綠格

3>7 10q

3 win

買唔切添

炒飯廢撚到

勁撚到...

仆街 勁撚到...

勁到

12, 7, 14, 11

大仆街個死仆街

跟左百六蚊 多謝華生

淨係買咗p

乜撚嘢招多福

華生

華生巴好嘢

跑 12-7-14

收錢 p pq

連中兩口

差一步 騎王

每個賽馬日都會中返幾隻冷馬

騎王邊個？

10蚊W 50蚊P

輸足全中都唔比我中返條12 14q

憎死你莫雷拉

gun左

等停賽啦大仆街

華生巴

多謝華生尾2 口打救

真係屌佢老母，係咁壓落愛馬劍到

跟左10蚊p
多謝

謝巴打 買左$500 7+14 pq

唔係掛

肥啦 500
派78蚊

多謝華生巴，今日可以贏小小

多謝華生巴

真係服，招多福都揀到

總之補飛要埋招多福就掂
anyway 都多謝華生巴 勁野

西利

華生巴多謝你

華生巴令我今日平番條數

多謝華生巴，今晚有得加大

屌你老母莫雷拉
仆街死啦

前面跟到貼尾場睇唔到
不過都多謝華生巴尾果兩場

今日好多巴打都捉到冷馬

一訓醒見到潘狗兩個g1

星期三全泥，又係睇偏差捉路的機會

全泥唔敢賭

全泥先好賭

【內傷了】鬥贏巴基之星太辛苦？前馬王不幸流鼻血！

激賞

最中意全泥 有好多馬用全泥黎減分 好易飛

lm等跟

留名跟進

4月應該變告東尼女皇盃

Last100米急屎 行快左兩步 唔小心破埋紀錄 梳呀

新post?

唔知個名有無錯

舊年趕唔到進度跑唔到打吡係二三班打滾既柒頭皮
今年就變超時空要塞

老柒美麗傳承呢場柒俊騎真係未必贏到
潘狗臨尾嘅推騎同車輪鞭真係